# Curso Analytics con R

En este curso se mostrará los primeros pasos para aprender a programar con el lenguaje R, para ello se usará la interfaz de Rstudio.

## Recursos:

1. Analytics con R (pdf)
2. Codigo introducción a R (script)